[美國綜藝] The Amazing Race S32討論

最鐘意睇靚女拍擋

好多年無睇

S32拍左成年幾,一直拖住無播到

今季d人唔太吸引

唯一係金毛囡囡好睇D囉,btw TAR都係當旅行咁睇多D

有冇睇Season 24?
所有人物性格都好鮮明，我覺得最好睇呢季

我都like呢季,最搞笑係Afghanimals,可惜羸唔到最憎既煩閪綠衫大嬸反而入左3強

太耐以前睇左都唔記得
以前明珠台播
然後自己上網追

係,1x季開始成日追,之後發覺cctvb買親都係舊野所以2x季開始自己上網dl黎睇

連續睇完3集好爽

今季揀返素人參賽 有返以前嘅感覺

每個星期等一集 好辛苦

算好架啦有得播,幾驚佢俾人腰斬,明明18年11月拍既今年年尾先播到
btw睇返原來2月個陣拍緊第33季因為武肺停拍,真係唔知何年年月先有得播

係 但見到呢個post 忍唔住開嚟睇

都唔知仲會唔會再拍

Afghanimals好正 雖然有啲小動作 但唔會憎佢地 但今季gay team

但我想問 係咪斷左好耐？
因為我對上一次睇係n年前 嗰時好似已經s30

31都拖左年幾
今季直頭2年
同survivor真係無得比，survivor差唔多大半年就播1季

Survivor 我都有睇
亞視國際台播

Survivor真係好睇,無論設計遊戲定大會討論都好正,除左成日去斐濟D島度玩

24係絕大部份fans都最唔鍾意嘅一季
dave 真係唔掂

但係有Caroline & Jennifer

30有香港leg啊
利申：當時係機場等佢地 睇到之後全leg路線係點

講返32 暫時最愛係Michelle & Victoria
Michelle每次出場啲反應都好搞笑好正

我睇過印象深啲係廣州景

老野路過 最中意係s7

有無扮路人去幫下手,如果可以親身參與真係幾正,做帶路黨

留名

包架UBER跟住尾全日

我試過係條街無咩人，有兩個外國人跑過黎問我某街某號點去，佢地個樣勁心急，我睇完都唔肯定位置係邊，教左佢地點去條街，跟住佢地就跑走左，之後我先見到佢地有攝影師一路跟住係後面跑。
但我唔肯定係咪TAR，但應該係類似節目

選角呢D野，可遇不可求啦

今季選角好好啊 每隊都有明確記憶點 最悶嗰幾隊已經走哂😂

Fans公認選角最好嘅季度 ： 5/11/21/29

但真係太大頭蝦
第三集所有隊鬥柒
好多季未試過情況咁亂

7同11真係經典
不過11啲task算偏簡單

11淨係睇啲teams互鬧已經夠好睇 task反而唔係重點

Charla & Mirna

1on1鏈贏鬼見仇Rob and Amber

CHARLA & MIRNA, ROB & AMBER 幾多年冇聽過佢地果名...
TAR真係由細睇到大...
估唔到連登有新1季TAR POST, 反而今季我冇追直播... 唸住遲D 先翻睇

認同S11睇人吵已經夠睇, 果季真係好經典,
S21 最經典係果隊冠軍, S29 真係有驚喜(最中意TEAM FUN 但MISS I CAN'T 係最好笑果個, 開頭真係想佢果隊快D OUT)

童年回憶

Brooke ! 好鍾意佢😆 咁多年以嚟第一次自己愛隊拎到冠軍🤣

有咩看點可言
講靚又唔係真係靚，講技巧策略又無
其中一個性格又 bitch
你話好似 beauty queens / Team doctor 咁都話可惜

我鍾意Leo & Alana

睇左兩集
黑人奧運選手好無腦
得四肢發達
出局實在太好

最記得有一季有個侏儒入左三甲

S11 Charla
只可以講The Amazing Race真係要實力加運氣

最緊要知道自己有咩不足，同埋隊友點配合

係，記得有一季有一隊人領先
但因為航班問題而包尾，Phil直接去機場宣布淘汰

之前dl 曬1-31 季 發現越前越正
d 飛機成日估唔到delay
宜家成日都個個同一班機
好悶

強制性同一起點出發,增強競爭機會
以前航班延誤會搞到兩team人可以相差半日唔夠刺激可能咁樣所以改左

死忠LM

有d 傻仔差半日都追得返
呢d 先好睇
佢咁改只係變左齋遊戲做task
無左旅遊嘅感覺

世界係有報應

有一隊好似遊機河，未上機已經被foul

爭機票，改時間，呢樣先刺激

機票大戰係好睇，而且拍埋訓機場搵機票咁先有果陣 reality show 味道
但差距大有另一個問題就係玩死 Phil
Phil 要長時間喺 pit stop 附近 standby 等埋 last team 又趕飛機去下一站準備
因為 first team 可能已經去緊下一站個 pit stop
所以後來先開始搞平衡點甚至演變到而家同機出發

最誇張係有對阿婆由南美洲轉3次去南非

南美洲>美國>歐洲>南非

唔記得 phil 有冇去接佢地

最記得俾西瓜爆頭嗰條友

今季有好多yield，但完全唔覺有咩用

其實要平衡返上機時間最大問題係下一個stage係根據佢地到終點時間出發,所以航班出錯/優勢會差距愈拉愈大

以前每集頭會影晒每隊teams係pit stop出發
而家好多時一黎就機場甚至去到目的地

不過咁係辛苦phil嘅 以前成日覺得佢好hea 係task place錄幾句野就搞掂

記得phil講過佢屋企啲護照係放滿成個鞋盒 每本全部吸滿

Phil老啦

竟然出番Yield
雙倍長度賽段竟然唔係非淘汰，第一次喎

想像唔到無左佢會點TAR已經=佢

A roadblock is a task that only one person may perform.

A detour is a choice between two tasks, each with its pros and cons.

The last team to check in here, may be eliminated.

呢幾句聽到識背

特別珍惜睇今季
遲左兩年時間
再者可能兩年都無得睇
C hing睇開咩美綜？

今年年頭開拍s33因為武肺無得繼續,最超碼要下年年中後先有機會,仲要等多1-2年先播,3年起步

Michelle 係外國forum公認為今季性格最突出嘅contestant喎

佢講嘢好mean又搞笑 “being too dramatic”
有爆笑quote 又有爆笑騎呢嘢
做task嘅時候又會唔聲唔聲嚇你一驚咁做得勁快 （EO 4 佢地係用最短時間做task嘅team)

所有我睇到嘅source都覺得無左佢地係會令餘下集數失色好多

正確啲講s18之後已經無TBC

不過KOR elimination 都係第一次

強制+12hrs出發又係好睇唔好玩
以前凌晨on99周圍流浪真係好正
而家直情唔會講一站俾幾多錢佢地
完全唔洗憂柴憂米咁

至少都要跟進參賽者發生咩事再9up

2x季仲有玩中途亂入評述學 Survivor 個 Jeff

可能太攰整死老左既 Phil 玩兩玩就取消左

唯有重睇舊季解毒
CBS 修復多啲舊季實大把人睇

我就無咁多時間睇外國forum/source
如果 bitch 都算性格突出你就當我唔識欣賞啦，可能鬼佬鐘意呢類

好 mean 又 bitch 類參賽者 e.g. S20/S24 Rachel 我一向都唔鐘意

你話佢做任務快咪得一次咁大把，EP1 話自己5歲學鋼琴識樂理點知仲慢過另一隊

路痴選手除非好似牛仔咁任務超強
唔係就點都行唔到最尾

確實好少見到佢地d錢會計住用
同埋好近2季roadblock無再計同隊2個人都要玩過一半

以前會玩沒收旅費

其實係有計.. 不過每季roadblock rule 都唔同
31 / 28 係no one can do more than 6 before final leg
29 係no one can do more than 4 before leg 10

最受爭議嘅24係not one can do more than 6 before leg 10

Rachel ❤️ 20唔鍾意佢 但24同31 嘅Rachel 好正❤️
唔鍾意淨係做任務強而無乜personality嘅team，好在今季無

果時沒收旅費去乞都唔難，但行裝都沒收就太harsh
如果俾錢太手鬆就少好多drama e.g S5 Colin

S3 Flo 小公主訓喺度都贏既事無可能再發生

S31 叫無咁乞人憎，Colin 浪子回頭金不換實至名歸

而家等新一集既同時睇緊The Amazing Race: Canada
加拿大D每一RD任務都好撚多幾正

24 同 31嘅Rachel都帶左好多好有趣嘅drama

24: Leg 4 鼓勵Margie & Luke但自己包尾、Leg 6 Green tuk tuk car、Leg 7 唔理Dave & Connor、Leg 8 : U-turn Dave & Connor、Leg 10 You are being too mean to girl!、Leg 11 揀錯鞋

31: Leg 4 同 Corrine & Eliza鬧交、Leg 5成集、Leg 7 同Nic & Vic 鬧交、Leg 8 voting u-turn鬧Chris & Bret

反而20嘅Rachel成日同Brendon鬧交 又成日爆啲離地公主病言論 (The amazing race is supposed to be fun & good!, I want to travel around the world and make best friend!, I need hair to be pretty!)

原來Rachel第一次參加TAR係S20......
嗰時喺Big brother睇完佢再喺TAR睇佢，
已經係咁耐之前啦
依家已經係S32

Canada好好睇，任務又難，風景又令

每一round除左roadblock同detour之外仲有勁撚多拎clue既任務,好正

你提咁多參賽者我得 Nicole and Victor 鐘意
仲特登睇左幾集佢地 Bro Brother 玩乜，原來係室內版 Survivor

好多task都好有心思，背後有d野想表達

麻麻地Nicole 好公主病

雖然Victor有時唔聽佢講又真係幾忟
btw 31我最唔鍾意嗰隊係Team Fun

請問邊到有得睇？

都係，不過俾其他隊針對我就有少少同情 Victor, 仲要carry公主gf

爛雞蛋果度 Rebecca 終於露出西口西面既真面口

Thanks
bilibili有

對
有得爭機空先好睇

依家次次同一班機少咗一個好睇既位

Speed bump真係一啲挑戰性都冇
最正係以前收曬啲錢同財物
個個拖住隻膠袋
不過個懲罰真心harsh

係
記得以前試過係下個賽段唔俾資金
佢地係機場又借又乞機票錢

S7 Meredith and Gretchen
可能見年紀有番咁上下 好幾組都肯比錢佢地

當然仲有經典Uchenna and Joyce乞錢乞到終點線前一刻都仲乞緊

S9 BJ and Tyler先正
輸到條褲同對鞋都冇左

睇完你個 post 去 bt ep7
一開黎睇就中伏劇透，點解同上集唔連戲
原來 ep6-7 一齊出？明明 ep5 最尾都無講係 2hr special 之類

2hr special同兩集back to back咁播係兩樣嘢嚟嘅

我咪話 2hr special "之類"
總之就係一次兩集既意思

煩膠都叫有啲有啲野睇下
對 Siblings 好似毒撚咁毫無存在感

下星期都係一次過播兩集

嗰兩對siblings應該好快到佢哋走
以前嗰幾集睇得出佢哋實力都係麻麻哋

今季照計都係 華裔夫婦/gay>鬍鬚佬之爭
其他果3組太廢

無錯.佢地既行程根本無可能話要幫邊隊留低下round就整到個speed bump出黎

其實要做無話做唔到
每站set定多個 speed bump 都唔係哂好多人力物力
ep7 痴兩撇鬚都可以叫 speed bump

Season 7 Final 懸案
明明 Rob and Amber 準備起飛都可以開番機門俾黑人上機
真係唔知機長太好人定節目組插手干預

地勤都話要check with pilot
個時貼地啲 我估係真
有啲機師都真係唔介意做個好心嘅

美國法例係要求所有game show都要喺開拍前plan定哂所有嘢，交去電視台留copy for 司法部門查嘅時候有得用，根本唔可以中途改NEL 🌝，所以根本唔存在偏幫

（除非好似S17 leg 6 咁係人為錯誤，咁樣可以nullify speed bump，但本身leg 6已經係一早plan咗嘅NEL)

原來係咁

如果大選都咁認真就好

金毛姊妹好正

Btw 有無人有amazing race asia嘅season 3?
當年睇住隊香港人贏咗好感動
想重溫

TARA S3 啲 Task 又係好痴線好好睇

屌佢原來叫吳王的亞細亞 唔怪得搵唔到
唔該巴打
最記得有隊呀差兩父子對住個鏡頭講
「我哋唔玩喇！」

聽啲人講B站用極速前進/TAR上傳會被report被下架
好似係

今日又有兩集

幾時出曬一次過睇

支持嗰3隊喺6th - 8th 連續輸😷

我支持will&james贏

最大機會係佢地啦

金髮除左實力比較差同埋無的士運之外，都無咩缺點

心態好最緊要
成日出錯都無咩發脾氣
可惜對面5隊玩聯盟太針對無人幫

支持鬍鬚隊

Hung仲霸氣過Chee
竟然可以比半個鐘自己老公發洩怨氣
但個老公唔發洩都比佢屌

支持Chee & Hung

其實今季幾好睇 但永遠有金髮兩姊妹硬係慢人一截即刻個節奏好似慢左
雖然印度siblings做task都廢 但都叫跟到車尾

曲到圓

佢地應該破左近幾年嘅紀錄 Leg 4 - Leg 6集集都輸人地幾粒鐘但死極都死唔去😂

India leg都應該輸超過1個幾鐘接近2個鐘，佢地訪問話開頭的士蕩失路多過一個鐘😂

實力太差 有人幫都唔會贏到

好似下集到香港😁

睇返#1,之前google過無黎香港

馬尼拉呀，同埋預告見到佢哋坐香港冇嘅雙條車，點會係香港

朋友係唔係睇錯season 30 😂

NFL 同 兄妹 係咪唔知另外三隊秘密組聯盟，弱隊仲鬼打鬼

上帝視角如果 NFL u-turn gay/夫婦，鬍鬚佬為左救聯盟就會轉番兄妹，拉多隊落水咁 NFL 個 buffer 仲多過而家

NFL uturn 姊弟係因為明顯知道佢哋係後邊
佢哋唔知另外兩隊會唔會可能走咗 所以揀佢哋都make sense 但就係因為個聯盟所以鬍鬚曬咗另一個
可能個細佬一去睇晒demo先做可能一次過反超都似
但又會咁多隊都無人一次睇晒

可能因為倒油時間太耐，大家唔想係度等
同埋倒油前清潔掃油果個工序好minor, 大家可能覺得唔重要skip左
比賽壓力好大，大家都緊張，當你見到其他隊都埋左位做野，你要好好心理質素先可以企定定睇哂成個工序

新人報到
我都係TAR多年粉絲，同大家一樣最初睇明珠台，後尾變咗自己搵seed。不過冇你哋咁勁，一講個season號碼就記得嗰個season發生過咩事。我可能要睇返啲人個樣先有啲印象。

呢幾日狂追進度，終於睇完第10集，可以入嚟同大家傾啦

呢度有冇survivor fans？

嘩料拍av?

你啱 佢哋真係嚟咗香港............轉機
UO駁CX

新人留名 睇到第6集
幾鐘意胡so佬team

難睇到
咁fd不如3隊私下平分100萬算啦

NFL堅係廢喎
臨尾直接放棄完全冇體育精神

廢還廢，我都唔鐘意NFL個黑人
講體育精神互抄答案果3隊一樣係無
見住人地炒答案走人入FINAL唔gur放棄都係無可厚非

一開頭佢哋咪又係想合作係冇人理佢咋嘛
喺個聯盟度佢哋有貢獻過啲乜嘢？
嗰3隊有兩隊都唔gur佢哋合作踢走佢哋都係合理架喎

互相唔gur踢走佢係係無問題
但你唔好淨係話NFL無體育精神，而且放棄用罰時過關係TAR容許唔係S32第一次做，策略罰時快過人地喺度磨比比皆是

我只係話果3隊搞到成季好難睇，學之前個巴定絲講，外國評論都有人咁覺得

mine five kill the season

唉有得睇都好感恩喇
Survivors 都唔知幾時有得睇

Second half 真係每集每況愈下😑 自從leg 7 開始每集core 3 開始夾手整死一隊 希望將來有returning racers 淨係邀請6th place - 8th place算

last 4 搵人合作我覺得無問題，即係有人搵到答案而只係提點暗示而唔係直接俾答案人抄做到咁樣衰

如果為左100萬唔係黎交朋友，中後段就應該諗下策略點樣汰強留弱增加自己攞冠軍既機會，點會想同強隊齊齊入 Final 仲要慶祝到攬頭攬頸

睇過 Survivor 啲攻心計爾虞我詐就會覺得 Core 3 太 peace 太天真

Hung真係好on9 次L次好似威唔切咁同人講
好似今次又係即刻講比beard bros聽 但明明人地喺你前面

我都好唔鍾意聯盟，但其實係part of the game，而且NFL更黑人憎

DeAngelo又串又自大
集集睇佢做task經常由第一變最尾
疊西瓜同整色板就最佳例子
今集臨尾又勁串喺Phil面前講早知唔撚嚟

無 google 過 NFL 果兩個係咩級數既球員
可能佢打波好勁串開性格改唔到
但黎到節目就表現出四肢發達頭腦簡單
可能咁柒所以講早知唔黎
因為美國3大運動既球員就算大後備都成百萬底薪

According to a CheatSheet report, The Amazing Race season 32 star Gary's net worth is unknown in exact terms, but he's made close to $11.5 million over his nine-year NLF career. In turn, DeAngelo played in the NFL for eleven years, just two more years than Gary, before starting a short-lived career as a wrestler. His net worth is estimated at $16 million, which would be $4.5 million more than Gary's. So even though they played together on the same team for many years, it seems like DeAngelo might have a higher net worth between the friends.

球員生涯搵成千萬美金，係串既

佢地訪問話根本嚟之前完全唔識個show 完全係為左競賽原因而嚟 而且TAR同佢地諗嘅都幾大落差

黑人又串咀話第一獎勵啲地方去過哂

咁唔怪得係聯盟入面畀人排斥，太自大同自以為事啦

聯盟未散之前，NFL好proud of佢地組成左聯盟，覺得大家互相合作好有利，去到最後，佢地自己感受返之前畀聯盟out既team既感覺

希望will and james輸

私心我都想will&james贏
ANTM個時已經鍾意will 希望贏到啦今次

支持Hung and Chee奪冠

鬍鬚佬最尾幾RD都有D運,希望羸埋佢

集集都通水

三舊屎揀無咁臭果舊就係 Hung and Chee

狼人殺 fans 竟然覺得 Chee 靚仔

新睇lm
haley好能靚好鐘意佢
btw.我估基佬贏

好撚狗特別係空中解迷個part，得hung同leo解到，通晒水比其他人，對我最愛既haley姐妹花唔能公平

估唔到入到嚟呢個po都發現，係咪我個名太明顯
chee同九澤係唔同路線嘅靚仔，覺得佢有啲似allan wu

被發現*

請問有無巴打知道以前AXN定明珠台播過套真人競賽節目(我都唔記得係咪amazing race)
入面啲參賽者全部都係雙胞胎
有無巴打知係邊套？

有追post既一眼就睇到
不過我果邊做開 cdrom 無出聲咁解
Allan Wu 型好多

原來如此，嗰邊個post去得太快，就算你講過嘢我都未必認得

chee係低配版allan wu

最尾好感動